# AkadeemiliseTöökoormuseKalkulaator

Tööriist, mis koondab otsitava teadlase kohta andmeid erinevatest teadusandmebaasidest ning kuvab need ühte graafilisse kasutajaliidesesse kokku. Rakendus pakub uudse lahenduse akadeemilise töökoormuse hindamise probleemi lahendamise mugavamaks tegemisele. Enne programmi valmimist pidi teadlase publikatsioonide hulga ja tsiteerimiste arvu ning informatsiooni projektide arvu, rahastamise ja kestuse teada saamiseks käima erinevatel veebilehekülgedel ning informatsiooni koondama ja kokku arvutama. Valminud lahendus koondab kogu eelmainitud informatsiooni ning teeb vajalikud arvutused ühes programmis, tänu millele muutub teadlaste akadeemilise töökoormuse jälgimine mugavamaks.